原來膠登已經變成中國膠登？

見到有人貼膠登Alexa數據，原來膠登99.2%訪客都來自中國

高登都不遑多讓，超過八成五訪客來自中國

相比之下香討反而似香港論壇

點睇膠登同高登已經變成中國膠登同中國高登？

推啊，有無人解釋下點解會變成噉？

xsden咪又係支那產物